{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 LeeSunDeok Hotel"
    },
    "text": "2020年12月にGRANDOPENした宿です。総客室数は49室で、周辺にはボムネコル駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、ボムイル駅など釜山地下鉄の駅があります。韓国語を支援する案内が可能です。連泊予約時、連泊費用と別途に追加費用が発生することがあり、3人を収容するトリプルルームと1人を収容するナ一人で寝ることを除くすべての客室は基本的に2人基準です。追加人数は追加料金が発生します。連泊予約の場合、1泊当たり2万ウォンの費用と追加人数に対する1万5,000ウォンの現場決済があります。客室にはテーブルのあるところとないところがあり、ランダムに割り当てられます。当日のキャンセルは不可能で、事前に予約した場合はご予約日の前日までキャンセルが可能です。訪問者のレビューによると、清潔でリーズナブルな施設でコストパフォーマンスの高いモーテルであり、広い部屋と快適なベッドで休息を取ることができ、スタッフの親切なサービスも良いということです。ただ、一部の部屋から髪の毛が見えるというレビューがあります。スタッフの方はほとんど親切ですが、たまには不親切な方もいるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は49室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺にはボムネコル駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、ボムイル駅など釜山地下鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは韓国語を支援する案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語を支援する案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時、追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約時は、連泊費用とは別に追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "トリプルルームは何人まで収容できますか？",
            "answer": "トリプルルームは3人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は基本的に何人基準ですか？",
            "answer": "このホテルの客室は基本的に2人基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、どのような追加費用がかかりますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、1泊当たり2万ウォンの費用と追加人数に対する1万5,000ウォンの現場決済があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはテーブルがありますか？",
            "answer": "客室にはテーブルのあるところとないところがあり、ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日のキャンセルは不可能です。事前に予約した場合は、ご予約日の前日までキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは清潔でリーズナブルな施設であり、コストパフォーマンスの高いモーテルです。広い部屋と快適なベッドで休息を取ることができ、スタッフの親切なサービスも評判です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの方は親切ですか？",
            "answer": "スタッフの方はほとんど親切ですが、たまには不親切な方もいるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室から髪の毛が見えるというレビューがありますが、本当ですか？",
            "answer": "一部の部屋から髪の毛が見えるというレビューがありますが、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 522
    }
}